有冇地方可以整鞋

買咗對 instapump fury boost
之後今日充充下氣
個粒紐位爆開左 開始漏氣
問左兩邊公司都話冇得整
有冇巴打知邊到可以整

相呢屌你

補圖

梳

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

邊到爆開左
睇唔到

點解唔問下原廠

睇撚到
中間好似粒LIN咁突起左

原本呢個位係痴住 凹入去嘅
佢爆左 然後充滿氣係凸出黎 然後漏氣

問左了 兩邊都話冇提供維修

支持

好慘多左狙粒LIN

多粒lin真係冇所謂 但係佢漏氣

其實會入返去 不過氣照漏 充返佢又凸返